{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048425",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와이컬렉션 by UH FLAT 대구"
    },
    "text": "2021年に新築された快適できれいな「UHFLAT大邱」は最高級ホテル式寝具とマットレスで快適で安らかな寝床を提供します。 チェックインは午後16時から、チェックアウトは午前11時までで、チェックイン前、チェックアウト後はお荷物のお預かりが可能です(09:00~03:00)。 東大邱駅の2番出口から徒歩3分以内に位置し、総客室数は41個です。 サポート言語としては、韓国語、英語、中国語が提供されます。 宿泊施設はフロントが別途運営されておらず、喫煙は禁止されています。 [UHFLAT大邱店]は駐車場が不可能であり、チェックインは大邱東区東部路26ギル6「大邱マリオットホテル及びサービスドレジデンス」で可能です。 駐車スペースが狭いですが、全体的に価格対比施設が良く、コストパフォーマンスが非常に優れた宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHFLAT大邱はいつオープンしましたか？",
            "answer": "UHFLAT大邱は2021年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱のチェックインは午後16時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱のチェックイン前とチェックアウト後にお荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱ではチェックイン前とチェックアウト後にお荷物の預かりが可能です（09:00〜03:00）。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱は東大邱駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱は東大邱駅の2番出口から徒歩3分以内の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱の客室数は何個ですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱の客室数は総計41個です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱のサポート言語は何ですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱のサポート言語としては、韓国語、英語、中国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱では喫煙は可能ですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱の駐車場はありますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱には駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱のチェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱のチェックインは大邱東区東部路26ギル6「大邱マリオットホテル及びサービスドレジデンス」で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱の特徴はなんですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱は最高級ホテル式寝具とマットレスを提供し、快適で安らかな寝床を提供しています。また、コストパフォーマンスが非常に優れた宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 470
    }
}